<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Movie Project 2</string>
    <string name="overview_aladdin">Seorang anak jalanan yang baik hati bernama Aladdin memulai petualangan magis setelah menemukan lampu yang melepaskan jin yang membingungkan sementara Wazir Agung yang haus kekuasaan bersaing untuk lampu yang sama yang memiliki kekuatan untuk membuat harapan terdalam mereka menjadi kenyataan.</string>
    <string name="overview_batman">Batman adalah serial televisi animasi Amerika yang diproduksi oleh Warner Bros Animation berdasarkan superhero DC Comics Batman. Itu berjalan dari 11 September 2004 hingga 22 Maret 2008, pada blok televisi Sabtu pagi Kids \'WB.</string>
    <string name="overview_boruto">Naruto adalah seorang shinobi muda dengan bakat yang tidak dapat diperbaiki untuk kerusakan. Dia mencapai mimpinya untuk menjadi ninja terhebat di desa dan wajahnya duduk di atas Monumen Hokage. Tapi ini bukan ceritanya. Generasi baru ninja siap naik ke panggung, dipimpin oleh putra Naruto sendiri, Boruto.</string>
    <string name="overview_doctor">Dan Torrance, seorang pecandu alkohol yang mengalami trauma bertemu dengan Abra, seorang anak yang juga memiliki kemampuan untuk \"bersinar.\" Dia mencoba untuk melindunginya dari True Knot, sebuah pemujaan yang tujuannya adalah untuk memberi makan orang-orang seperti mereka agar tetap abadi.</string>
    <string name="overview_dora">Dora, seorang gadis yang telah menghabiskan sebagian besar hidupnya menjelajahi hutan bersama orang tuanya, sekarang harus menavigasi petualangannya yang paling berbahaya: sekolah menengah. Selalu sebagai penjelajah, Dora dengan cepat menemukan dirinya memimpin Boots (sahabatnya, seekor monyet), Diego, dan sekelompok remaja muda dalam petualangan untuk menyelamatkan orang tuanya dan memecahkan misteri yang mustahil di balik peradaban Inca yang hilang.</string>
    <string name="overview_dragon">Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk Bola Naga mistis membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh dan mengabulkan keinginannya.</string>
    <string name="overview_family">Seri animasi animasi Freakin \'Sweet yang sakit, terpelintir, dan salah, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</string>
    <string name="overview_fast">Sejak Agen Layanan Keamanan Diplomatik AS Hobbs dan Shaw yang terbuang tanpa hukum pertama kali berhadapan, mereka hanya bertukar pukulan dan kata-kata buruk. Tetapi ketika tindakan cyber-genetika yang meningkat anarkis Brixton\'s tindakan kejam mengancam masa depan umat manusia, keduanya bergabung untuk mengalahkannya. (A spin-off dari \"The Fate of the Furious,\" berfokus pada Johnson Johnson Luke Hobbs dan Statham\'s Deckard Shaw.)</string>
    <string name="overview_goodboy">Sekelompok anak laki-laki yang beranjak remaja mulai melakukan pencarian epik untuk memperbaiki pesawat tak berawak mereka sebelum orang tua mereka pulang.</string>
    <string name="overview_gumball">Kehidupan Gumball Watterson, kucing berumur 12 tahun yang menghadiri sekolah menengah di Elmore. Didampingi oleh hewan peliharaannya, saudara angkatnya, dan sahabatnya Darwin Watterson, ia sering menemukan dirinya terlibat dalam berbagai kejahatan di sekitar kota, di mana ia berinteraksi dengan berbagai anggota keluarga: Anais, Richard, dan Nicole Watterson, dan berbagai warga lainnya.</string>
    <string name="overview_it">27 tahun setelah mengatasi entitas supranatural jahat Pennywise, mantan anggota Klub Pecundang, yang telah tumbuh dan pindah dari Derry, disatukan kembali oleh panggilan telepon yang menghancurkan.</string>
    <string name="overview_john">Super-pembunuh John Wick kembali dengan label harga $ 14 juta di kepalanya dan sepasukan pembunuh pemburu hadiah di jejaknya. Setelah membunuh anggota guild pembunuh bayang-bayang internasional, High Table, John Wick dikucilkan, tetapi pria dan wanita hit paling kejam di dunia menunggu setiap gilirannya.</string>
    <string name="overview_joker">Selama 1980-an, seorang pelawak berdiri gagal didorong gila dan beralih ke kehidupan kejahatan dan kekacauan di Kota Gotham sambil menjadi tokoh kejahatan psikopat terkenal.</string>
    <string name="overview_legacies">Di tempat di mana para penyihir muda, vampir, dan manusia serigala dibesarkan untuk menjadi diri terbaik mereka terlepas dari impuls terburuk mereka, putri Klaus Mikaelson, Hope Mikaelson, 17 tahun, kembar Alaric Saltzman, Lizzie dan Josie Saltzman, antara lain, datang usia menjadi pahlawan dan penjahat di The Salvatore School for the Young and Gifted.</string>
    <string name="overview_naruto">Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.</string>
    <string name="overview_onepiece">One Piece: Stampede adalah film yang berdiri sendiri yang merayakan Hari Jadi ke-20 anime dan berlangsung di luar kanon serial TV \"One Piece\". Monkey D. Luffy dan kru bajak laut Topi Jerami diundang ke Festival Bajak Laut besar yang membawa banyak karakter paling ikonik dari seluruh waralaba untuk berpartisipasi dalam kompetisi dengan Topi Jerami untuk menemukan harta karun Roger. Itu juga mengadu Topi Jerami melawan musuh baru bernama Bullet, mantan anggota kru Roger.</string>
    <string name="overview_pokemon">Bergabunglah dengan Ash Ketchum, ditemani oleh mitranya Pikachu, saat ia melakukan perjalanan ke banyak daerah, bertemu teman-teman baru dan menghadapi tantangan baru dalam upayanya untuk menjadi Master Pokemon.</string>
    <string name="overview_punchman">Saitama adalah pahlawan yang hanya menjadi pahlawan untuk bersenang-senang. Namun, setelah tiga tahun pelatihan \"istimewa\", ia menjadi begitu kuat sehingga praktis tidak terkalahkan. Faktanya, dia terlalu kuat — bahkan lawan terkuatnya dikeluarkan dengan satu pukulan, dan ternyata menjadi sangat dahsyat sebenarnya agak membosankan. Dengan hasratnya untuk menjadi pahlawan yang hilang bersamaan dengan rambutnya, namun masih berhadapan dengan musuh baru setiap hari, berapa lama lagi dia bisa mempertahankannya?</string>
    <string name="overview_robot">Drama kontemporer dan resonan budaya tentang seorang programmer muda, Elliot, yang menderita gangguan anti-sosial yang melemahkan dan memutuskan bahwa ia hanya dapat terhubung dengan orang-orang dengan meretasnya. Dia menggunakan keterampilannya sebagai senjata untuk melindungi orang-orang yang dia sayangi. Elliot akan menemukan dirinya di persimpangan antara sebuah perusahaan cybersecurity tempat dia bekerja dan organisasi-organisasi dunia bawah yang merekrutnya untuk menjatuhkan perusahaan Amerika.</string>
    <string name="overview_spiderman">Peter Parker dan teman-temannya melakukan perjalanan musim panas ke Eropa. Namun, mereka hampir tidak dapat beristirahat - Peter harus setuju untuk membantu Nick Fury mengungkap misteri makhluk yang menyebabkan bencana alam dan kehancuran di seluruh benua.</string>
    <string name="overview_stranger">Ketika seorang anak lelaki menghilang, sebuah kota kecil mengungkap misteri yang melibatkan eksperimen rahasia, kekuatan gaib yang mengerikan, dan seorang gadis kecil yang aneh.</string>
    <string name="overview_theflash">Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya \"manusia meta\" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen ... The Flash.</string>
    <string name="overview_theking">Inggris, abad ke-15. Hal, seorang pangeran yang berubah-ubah yang tinggal di antara penduduk yang jauh dari pengadilan, dipaksa oleh keadaan untuk dengan enggan menerima tahta dan menjadi Henry V.</string>
    <string name="overview_tom">Ketika analis CIA Jack Ryan menemukan serangkaian transfer bank yang mencurigakan, pencariannya atas jawaban menariknya dari keselamatan pekerjaan mejanya dan melontarkannya ke dalam permainan kucing dan tikus yang mematikan di seluruh Eropa dan Timur Tengah, dengan tokoh teroris yang sedang bersiap mempersiapkan untuk serangan besar-besaran terhadap AS dan sekutunya.</string>
    <string name="overview_zombieland">Columbus, Tallahassee, Wichita, dan Little Rock pindah ke jantung Amerika ketika mereka berhadapan dengan zombie yang telah berevolusi, sesama yang selamat, dan rasa sakit yang tumbuh dari keluarga darurat sementara.</string>
    <string name="tabs_text_1">Film</string>
    <string name="tabs_text_2">Acara TV</string>
    <string name="thelion">Simba mengidolakan ayahnya, Raja Mufasa, dan mengambil hati takdir kerajaannya sendiri. Tetapi tidak semua orang di kerajaan itu merayakan kedatangan anaknya yang baru. Scar, saudara lelaki Mufasa — dan mantan pewaris takhta — memiliki rencana sendiri. Pertempuran untuk Pride Rock dirusak dengan pengkhianatan, tragedi dan drama, yang akhirnya mengakibatkan pengasingan Simba. Dengan bantuan dari sepasang teman baru yang penasaran, Simba harus mencari cara untuk tumbuh dan mengambil kembali apa yang menjadi haknya.</string>
    <string name="title_activity_list_movie">Daftar Film</string>
    <string name="title_aladdin">Aladdin (2019)</string>
    <string name="title_batman">Batman (2004)</string>
    <string name="title_boruto">Boruto</string>
    <string name="title_doctor">Doctor Sleep (2019)</string>
    <string name="title_dora">Dora dan Kota Emas yang Hilang (2019)</string>
    <string name="title_dragon">Dragon Ball (1986)</string>
    <string name="title_family">Family Guy (1999)</string>
    <string name="title_fast"><![CDATA[Fast & Furious Presents: Hobbs & Shaw (2019)]]></string>
    <string name="title_goodboy">Good Boys (2019)</string>
    <string name="title_gumball">The Amazing World of Gumball (2011)</string>
    <string name="title_it">It Chapter Two (2019)</string>
    <string name="title_john">John Wick: Bab 3 - Parabellum (2019)</string>
    <string name="title_joker">Joker (2019)</string>
    <string name="title_legacies">Legacy (2018)</string>
    <string name="title_naruto">Naruto Shippūden (2007)</string>
    <string name="title_onepiece">One Piece: Stampede (2019)</string>
    <string name="title_pokemon">Pokemon</string>
    <string name="title_punchman">One Punch Man</string>
    <string name="title_robot">Mr. Robot (2015)</string>
    <string name="title_spiderman">Spider-Man: Far from Home (2019)</string>
    <string name="title_stranger">Stranger Things (2016)</string>
    <string name="title_theflash">The Flash (2014)</string>
    <string name="title_theking">The King (2019)</string>
    <string name="title_thelion">The Lion King (2019)</string>
    <string name="title_tom">Tom Clancy\'s Jack Ryan (2018)</string>
    <string name="title_zombieland">Zombieland: Double Tap (2019)</string>
</resources>